有冇人試過quit左u都申請到大專生plan?

啱啱quit仲有張日期有效既學生證
人地會唔會check你定睇到個日期啱就申請到?